CRE仆街揮手區

Apt 做唔切呀屌

之前考過好易，今次好難

未畢業考過pass左，defer比人disqu

能力傾向係咪歷展最難？

屆

運氣測試

D 數列真係向左走向右走麻煩 做唔係問題，都唔夠時間諗

同意 pass paper嗰d好易做 尤其chart嗰part

最後15條全部撞b

全部撞c

次次cre ap test 個個都話做唔曬點知最後個個都pass到

啱啱夠pass就算數

點解想pass Apt Test都咁難

留名等睇我做第一個烈士

正正常常讀過下書識用腦根本唔會pass唔到
真係肥嘅就檢討下

完全唔夠時間做，撞左10條

係咪得我一個覺得數果part今次好撚難

瘋狂撞題目

Data sufficiency同chart都死晒

其實係咪expect 我哋做唔晒

Chart好撚晒時間

識兩條 其他9撞算

graph interpretation我淨係肯定6題左右

正常人係會做得晒同好易合格
當年得一個朋友唔合格要retake
佢係我地朋友圈子入面邏輯推理最屎嗰位

痴撚線完全唔夠時間做
準備下年再考過apt test

1/3 鳩做
好彩做咗graph先

等睇出結果個個都中英文2 能力pass

Data sufficiency 亂撞

咁慘嘅，我last sem fail咗科，交咗graduation requirements同transcript比佢vet咗就冇事

fail既candidate係咪應該強制重讀小學？

當年考都冇準備過已經pass，所以根本唔需要事前溫。見啲人响試場仲拎住本天書溫

利申：做唔切

x2
當年身邊啲人講到APT好易fail咁，吹到要做past paper
結果淨係前一晚立一次基本法咪一樣2/pass晒
收到結果之後心諗你班仆街唔好再作大啲

ap test做唔哂唔係好正常嘅咩

等睇最後話好難嘅都pass

好打極有限

裸考全部拎2/pass

有冇人知會唔會拉curve

CRE根本below大學生程度，jre先見真章

Agger,我大學lang course全c都22pass

又做左一次mock paper

英文好難 係咪我太廢

重點係唔夠時間做

aco都pass到嘅test會難得去邊呀

AP 有幾條返炒 但見過都唔識做

Apt test易到喊

英文好難

英文最後個part 我abcd都覺得係答案 完全分唔到 係咪我智商有問題
除左用字唔同 解釋係9成似

屌 英文冇題識

我全C

Btw幾時先知result

我最後全C

做完覺得剩係得comprehension有分

Apt test最後15條全部C

咩係能力 pass?

Apt test 卷3

其實係.... 有腦 ge 都 pass

其實CRE都要叫春, 應該要檢討下自己有冇能力考JRE/ 其他政府試

唔係推理咩，點解會譯做能力

JRE... 文科人 ge 天下，自問考唔掂

推咩理？

外甥舅父嗰題究竟問乜

除左blt之外，其餘三份都完全唔夠時間做

問你下面邊句岩咋嘛
呢題都唔識返屋企訓啦

It 狗表示ap test 輕鬆

咁你講唔講得返條問題問乜

仆街冇去到
no show洗唔洗sd番email比佢
定下次再報就得?

見佢哋會mark 低no show 嘅candidate
有個交代好啲

下次再報就ok

apt test數字次序嗰幾題完全唔知點做

Ap test同basic law 撞左好多題

唔怪得咁多人叫春
連個試嘅名都唔識解

鳩撞咗10幾題

條友有阿哥同家姐
十年後家姐有2個仔 去左美國住
條友會去美國探家姐個仔

條友會探家姐
條友有祖母祖父
個外生仔有2個舅父
乜撚野十年

全部答案都唔啱?

屌

冇祖父祖母 好似係

我答左佢會探家姐

英文點樣先可以考到2級

btw幾時知成績

佢外甥有兩個舅父 (佢同佢呀哥)

D？
姪同外甥差10年

應該係無外祖父祖母ar?!

探個外生 = 探埋家姐 ???

係咪on9仔
呢個世界邊有人冇外祖父母同祖父母
佢係講緊冇 唔係話死左

祖父母係死左，唔係無

笑死 石頭爆出黎

擺明係有兩個舅父啦

鏗哥都final year?

條題目有寫條友係男仔?

兩個舅父先啱
我呀媽既呀哥細佬都係叫舅父

係，要搵工啦

印象中題目只係話有條友10年前去左美國讀書, 冇話佢係邊個個仔?
有冇巴打記得題目具體係點寫?

好似有

好似第一句講左 仲講明佢冇細佬妹

份份卷都做得切有突 做完就訓 訓到比人叫醒
咁撚易都唔識果啲 返鄉下耕田啦

外甥係家姐個細路
姪係大佬/細佬既細路 :0)

就係因為人人都有父母,祖父母
所以通常話人冇父母都係指佢係孤兒, 而唔係真係石頭爆出黎?

好驚ap test，肯定岩到12-3條左右，其他全部0信心

我隔離嗰個考生拎兩部計數機入去 仲有雞精書 考前仲祈禱添呀

Logical fuck

家姐搬左去美國
呀哥搬左去英國
姪10年前左美國讀書
今年有個bb(哥定家姐既)出世佢去左探個bb

求其啦 實 Pass 架啦

你咁鬼有信心

basic law 要再考 已經知道至少錯咗六題

我哥年都好難喎
d數列完全唔知做乜 明明past paper哥d全部都係arithmetic sequence
仲唔夠時間做 做左1x題得番15mins
但最後都pass

BLT極簡單

趕唔切，我又無去考

咪就係

佢個option 好似係個姪仔無外祖父母？但過左身既應該係祖父母？

個姪應該係主角家姐生，咁家姐嫁咗人，佢父母應該係佢個仔嘅外祖父母

剩係覺得數好濕鳩
不過自己做logic做得慢搞到無時間諗先係問題

姪係家姐生已經唔成立啦 問下屋企人乜叫姪先啦

收到師兄風，啱十題已經 Pass 到

中文有冇得溫 點樣先可以lvl 2啊
有冇巴打都係要retake 中文

真心9做都會pass

cre當年溫都無溫過入去考
鳩黎都pass
依家難左咁多要開post討論?

條題目好似係寫外甥 ，如果個仔係啊哥生嘅就全部option 都唔啱

條問題考字眼，如果係外甥先有兩個舅父同冇外祖父母
兩個舅父個答案係寫姪

好似係姪wo

我記得係
外甥有兩個舅父
姪仔冇外祖父母
姪仔大外甥十年
主角會去美國探家姐

利申 揀左兩個舅父

過身果個係家姐個仔
所以係外祖父母

屌你d 數複雜到
條條都at least 分2,3 part 計

唔用sci cal 死硬
條式長撚到

多咗弱智仔識上網姐
連CRE都pass唔到同話俾人聽自己讀屎片有咩分別
仲好意思拎畢業證書，知唔知醜

極浪費時間
第一次玩, 完全唔知有呢類題目

每條都backward 咁double check 一次
都幾肯定無錯

你地班友考過今次份卷先講野啦
知啦知啦 連登仔打飛機打撚到上晒心口

蠢都要咁大聲話人知
唔醜咩?

好過某d人 無知又係度認屎認屁啦

Defer會disqualified
仆街 但佢唔比我報apt test喎

2/pass係唔難, 但有幾多人係岩晒?
就算肯定自己2/pass, 都會有唔識/唔肯定既題目, 討論下好正常

第一次考 BLT唔係題題識
不過有d推到出黎 例如咩全國人大議事規則
中英文算係咁 好多都似層層咁 唔知有無level 2
Ap test 可以再難d 撞左成十條
希望pass到

你噏咩😱

BLT個條全國人大議事規則 見到個陣差啲笑出聲

題目係話條友家呀哥個仔十年前去左美國讀書，家姐今年生仔

選項D係話呀哥個仔大家姐個仔十歲 所以係錯

最撚憎佢地班友上帝視角咁批評
你真係有份做先有資格笑人啦 :0)

cre要final year 考
考完之後，佢個final year defer 左

乜真係咁難咩，9撞都pass
pass 唔到咪撚話自己讀過書
砍掉重練啦弱智仔

冇帶計數機考APP TEST

比大家繼續回味英文篇文

重申一次
尻撞一半都pass到

唔係打飛機定乜
年年都係考完個個叫春
但出成績差唔多個個pass到

老實講，cre都考唔掂就算啦，你apply officer grade既job一定唔會請你

我揀左有兩個舅父

老老實實，報得政府高級既fresh grad位，大部分取錄既都係中英5* 5**，你CRE要考中英兩卷已經證明99%冇可能入到依類position

個班連中英都驚拎唔到Level 2既就唔好再考，浪費納稅人啲錢

裸考APT TEST
1 TAKE PASS
唔合格果堆除左蠢撚過豬同弱智之外
真係無其他形容詞

舊apt test點同而家果份，試下而家果份先

利申：做唔哂，但希望合格

要考CRE 中英文都唔方勁得去邊啦，合格到班人覺得自己好威？

好似無人講今年apt題形轉左
話好易嗰d應該無考過今年嗰份

真心做唔切，平均一分鐘內做完一題網上見到果d數學iq題，根本冇時間諗

份野要做曬係難的
不過當普通考試去做 正正常常應該都係全二加 apt test pass 的

堅？我第一次考，上網就係睇到好多人話易，又話網上d mock個程度深，我好彩有做過果d mock先冇咁驚

半年前考過，apt做果時覺得勁難又唔夠時間做都pass 基本法考前齋睇80分，係英文拎1又要再考

零壓力入去鳩填

屌

有咩分別
利申 考左今年

我中文仲好比心機做，點知8-9題冇填 之後發覺會唔夠時間，亂填

屌一樣 前面睇文睇左好耐

我就係上網睇話睇文好嘥時間，由尾做起，點知都係咁

祼考apt test 1 take pass好撚威 有好多人pass到係因為佢個合格分好低咋 pass到=份卷係易；話份卷難=一定fail? 咩logic黎？
以前d卷難唔難我唔知 但我敢話今日呢份裸考既話十個人頂盡得一個做得哂 上黎話下份卷難都要俾某d會員回埋d祼考一take pass，好易。Ok 最撚醒係你地啦

咁唔pass果d......

屌報左收到email但唔記得今日要考

大概幾耐會收到results?

原來defer會比人dq ?

如果今年係defer個年 即係今年係last year 係咪唔會dq?

同你個名一樣………

好似係11月頭

報左 收唔到email 無去考

裸考 下年要再考

唔怪得今日個場咁多空枱
起碼有5分1人無黎考

我前面兩個都係空

其實唔難

中文小學程度都 lv 2

上期fail今日補考
上次聽連登仔講由尾做上去fail左
因為chart真係用好多時間
35分鐘我做得個10條

今次做頭兩part再做chart再做上去
好好多 雖然無做10條但好有信心合格
Data sufficiency 根據上次經驗太難
所以打算最後先做 但都無時間做

年年都多大話難
年年都有人高分

算吧啦 你覺得難係因為你唔夠人叻姐
接受現實

話你知易pass係等你唔好咁擔心成績，冇人話要攞威
講幾句就著晒火

要考ap test

我自己經歷過
覺得好難->灰到仆街->準備retake->收到信話pass
就係想同你地講唔洗擔心咁多

小弟今日第一次裸考apt test
難就唔係特別難, 不過好撚麻煩
中文都ok
英文果d true false no clue 真係由小學考到大學都係唔撚識
numerical, 通常都係搵個difference 再睇pattern

想講既係chart
屌你老尾真係痴撚線
10 條都要計3,4舊數出黎先可以balancing 返個ans 出黎

出左黎做野幾年
用慣大粒制cal 機既死撚硬
我都係因為d formula 太長, 迫自己用返sci cal

最後都只係岩岩好夠時間做完

話自己輕鬆做完仲有得check 卷果d 巴打真心勁

唔記得講
data sudficiency 真係從來未見過
淨係理解佢d 題目做緊乜都浪費左我3,4分鐘

小弟比較怕死
呢part 每條都用個ans backward 咁推返個assumption
又用左double 時間

我一黎做chart

data sufficiency 全部撞哂 題目都唔夠時間睇

GRE 同 gmat 都有

我都覺得最難係data sufficiency 前面2個cond.還好 後面果d 5個cond.揀3個真係痴撚線 淨係用數式表達番個statement都起碼20秒啦 e.g. Peter跑得快過Tom就 P>T 但有d仲複雜d 仲要諗 3個cond.果d我全部撞 冇時間

樓上裸考做得哂位巴打真心佩服你

完全一樣 心諗: 大佬 我都要睇題目都要理解架

真係見到有人做完apt test有時間趴係度訓

利申 做唔撚曬

見到有人唔用計數機

我帶左都冇咩點用

做完推理先發現冇時間計

APT TEST係咁多份卷入面, 最易PASS

我反而驚中英文

有無人可以solve numerical個四題黎睇下，想知啲數點揾

最ON9係, 一年有2次, 報又唔駛比錢仲要一定有得考, 講撚到CE AL一試定生死咁樣 , 人地話易就著曬火話人臭串

咁既心態仲要考完Ap test覺得自己會炒真係唔該咪撚出黎獻世

我淨係記得第一題係頭2個細數square加埋就係第3個數, 之後果d唔記得, 不過幾好玩

鳩填咗十幾條

屌………我有次方但無加埋

Apt test 做唔切都會pass到，當年我完全冇準備，見d人一開始就拎計數機，做後面個幾part 先，我仲on99咁由第一條開始做，做到要計數個part，因爲唔知要計數冇帶計數機，衰到要用筆算，最終做唔哂，後面個d亂撞都pass到

27*(3/3)=27
27*(4/3)=36
36*(5/3)=60
如此類推

小心D人又屌你

已出result

係ca都pass到

中文先難，得1

裸考
2,2,pass,67
BLT洗唔洗重考?